係咪今日就可以去地府識屍打？？？？

去邊到等屍打好？係咪最好去墳場？？
我已經到考安帳秀田？ 木 。西。 一 鎔dhxjs vwjsanamaxnxb sjos inx,, n j kxn

靚先識

唔靚就彈佢鐘

彈佢賓周仔

屍打wor

有鳩絲打

鳩絲

唔俾

支持